想問如果判咗「蒙面法」違憲，咁之前俾狗入「蒙面法」既手足是咪無罪？

係，會告唔到呢條

有幾多人係用禁蒙面法黎告??
個重點從來都係緊急法度

蒙面法前提係非法集結
本身非法集結已經可以告你
呢條罪係多鳩餘

但個48個鐘=白坐
有冇得索償

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

得一個女售貨員比告禁蒙面法only

反蒙面法必跟非法集結一齊入，後者判得重過前者。所以無分別

咪告非法集結，暴動
係少左條最易入既姐，其他都煩你半年

之前有好多單丁友戴口罩係條街都俾人入蒙面同非法集結
非法集結一定入唔到
宜家蒙面都無埋

咪唔告
佢地真真正正冇成本 又可以玩野

推！
手足肯，真係要搞撚大佢

其實呢條法旨在方便佢鳩拉
同埋周街搞市民
搞手足BLACK BLOC
告反而少告，一告就告非法集結，襲警，暴動
ON99

你明唔明個邏輯。

你講既情況係鳩拉，
要鳩拉你無口罩都係拉你非法集結

合法 / 非法 集結，都可以告蒙面法。

望係咁望
不過而家多紅官

唔告蒙面
告暴動都坐足7年

依條例既作用不嬲都係比班狗拎個借口撚你

咁個48粒點都係白坐

但會用其他條例照告